有冇人會帶隻貓出街玩？

如題，帶去公園，行街，行山咁
比佢地有多d既活動量，好似放狗咁用繩綁住黎放

正想買繩捉佢出街散步

你隻貓好鐘意沖涼?

頂多落公園 行山未試過

我家少爺一出街 完全唔受控

點解

樓下有呀婆放異短 唔拖繩
不過未見過隻貓行 次次都係坐係到

出街有冇話要準備D咩,係咪沖多D涼同定期打針就OK?

因為異短懶😂